9922 九毛九國際控股有限公司

開錯台
招股書已出

1000股1手
5.5-6.6
有BlackRock Funds做基石
穩定價格操作人招銀

不是中金,很好

上網一找就有不少看淡文章

呢隻明星股，一定會抽

個名答左大家

只值 0.99

咪推大陸垃圾股

垃圾股不了，哂錢

九毛九
開頭以為樓主講笑

飲食業 不了

垃圾唔好抽

成班話不了，其實自己偷偷地抽

富途都一億

海底撈d fd

百幾倍PE點買得落手

已孖20手

40倍

百幾倍？

百幾倍係base on 2018 年個全年盈利
2019年上半年盈利已經多過2018年全年盈利

恒生仲未有孖展借

支那野 不了

B頭係100萬股

垃圾股

幾時到五毛五上市？

Btw乜撚酸菜魚, 諗起都想嘔

銀行未必有得孖

飲食買唔過 定劣黎

Tencent 滕訊點計數

我記得前幾年有隻河粉 升好多

幾十隻得1隻，都仆街啦

賺完d支那錢捐俾d手足算啦

已孖，唔多cash只夠落a組
希望唔好保利咁一人一手

唔可以唔信
嗰時隻快餐

孖展係咪爆晒

岩岩問完啲大陸妹都無食過

我唔上深圳，不過都識九毛九都太二酸菜魚

on9

海底撈咪又係咁， 啲人唔理

你問d 月入十萬既g梗係唔係食呢d cheap野

輝立依家仲有冇九孖？

有個毛字....仲使諗?

8萬手 A組 應該 20至30手穩一手

抽一手

太二酸菜魚都出名

恒生仲未有孖
又冇話幾時先有
話稍後可能有
頂

抽硬 根本抽中首日實賺

搞乜廿隻新股同時上市

年尾D行要追QUOTA

小小地抽下

有無邊隻心水，除咗九毛九

我用果間bank都無，證券行又爆晒，真係要用cash抽

係咁有d ipo未回水,銀行等佢回左水先放水比呢隻?

唔知呀，垃圾中銀同恆生都無

其他新股話冇
呢隻話稍後可能有

呢隻垃圾 不了

年結搶錢買嘛
銀行，上巿公司都會hold錢等盤數靚仔

我問大陸朋友都無聽過

竟然

吹啦 我問香港人 個個都話排到on9

現金抽9手

唔會未聽過嘛 住山區?
太二同九毛九D新商場真係一定有間分店

有得孖了

我都唔知
因為冇返大陸

我指上面有巴打話大陸朋友唔知
香港人唔知好正常
唔係上市我都冇唔知有間個名咁撚柒既公司

恒指要借孖既就快啦
應該好易爆額

新手抽咗光榮建築，巴打點睇依隻

做咩未抽中已經哭喪

今日隻9911做咗傻閪，輸咗1400蚊

朋友話預蝕，不過下限定，中了才算

呢隻講真麻麻地，一黎新加坡股，二黎估值又唔平，隻股又冇咩炒作概念，係睇下有冇莊炒

咁驚，希望我第一日走得切

不過呢輪d新股唔錯，應該都冇事嘅，黎緊有幾隻都好似唔錯

大伏

多謝通水

8孖，不了

九毛九要a尾定b頭？

其中九毛九孖展認額超額認購增至逾113倍,新石文化超購更增至逾448倍

大陸朋友話唔知,但係我打算抽

呷哺呷哺 夠出名，一樣伏

我都係之前睇條西doris 先知

想問牛牛如果孖展抽 最多可以孖你本金幾多成?
同埋係咪現金有3000 股票有7000 計孖展額係用10000計的?

1. 富途好似係10倍槓桿，姐係你比1成本金
2. 淨係計現金數目

頂ipo俾我走ok?

我都係新手之前抽隻2230 1手都蝕入肉
蝕完就會識驚唔亂抽

建築系妖股多

輝立仲有冇孖展？
少少都孖唔到了

唔該曬巴打

你暗盤買定開市再入

佢應該開市先入，我暗盤3蚊入，第一日大把位走

9911，like 100毛，炒一日

9922，看來不同，睇下是否似保利有大盤暗盤入

份prospectus唔係寫住cicc咩

係呀開市入，3.4，一入就仆街

隔離有人開post好似有人暗盤6蚊入
傻撚咗

富途班大陸狗個個輸到hihi

依班真心既

炒其他野啦，9911回多d先諗

回多啲就更加唔會買，9911又唔係咩明星公司

重睇啦

咩apps

學到嘢呀我

間野做乜？個名咁似d 19 細價股？

餐飲股黎，主要經營大陸嘅九毛九同太二酸菜魚

牛牛唔識好過識

網紅店黎
諗下班大陸狗日日搶飛食
股票點會唔搶
你當喜茶上市咁樣

等睇第二隻9911

細隻版嘅海底撈，如果第一日唔爆升，中線都揸得過

海底撈都磨走一班人先升

不過果段時間真係吸納良機，不過9922細咁多，真係驚中得1手，首日就爆5成至1倍，咁隻野之後就玩唔過

賺硬
賺完捐返啲俾黃色經濟圈囉
你唔賺大陸佬賺

9毛9個名係大陸網紅谷出來

海底撈係靠有d誇張既誠懇服務換真正口碑

我深信網紅魚只會步珍珠奶茶股後塵，跌到仆直，歡迎到時bin c

9928係例外

炒同長線投資2樣野
個鑊有好多油夠大火就炒得起

炒完凍返wfc

我都係3.4入 3.5走左

其實點解時代輪你真係跌曬眼鏡，佢中簽仲低過保利

因為揸住1233嘅都有貨分，佢地成本好似4.2左右，基金分完隻野9928就沽，所以先冧

同埋對比其他物業股，個PE太高

現價差唔多啦，pe平過6049，不過要我買都係6049先

同期有保利上,做乜要買佢先

同意,揸一日甚至暗放啦,同叫雞一樣,同佢過人世咩

上一隻叫毛嘅股宜家得翻七毛幾

暗盤走話知佢跌到得翻三毛

大家點睇隻 中關村

9922 1740 應該必賺 係睇賺幾多

1740 抽左B
好驚

1740應該好難先中

9922 呢？

連登仔好有錢

9922 孖500手
1740 現金10手

9922要孖就孖到B組，我9922，1740，9919每隻抽20手算

A尾無肉食 唔好哂錢

要孖就孖到B頭，A組用現金抽好d

起碼升25%

諗住抽嚟當拎利是錢咋 得唔得？

1740 all in
祝你好運，Ａ尾1手，Ｂ4手

7球幾得4手？仲小過赤子城

回撥後Ｂ組2格12500手，2500-3000張Ｂ，一除就知

9922 同埋 1740 點規劃好

暫時 9922 x 1B, 1740 x2B

俾我9922 3b，有8萬手分，1740，3千多一手，當你中5手只是3皮貨，息都成皮

岩岩9911至玩完 咁快又中計

要升好多先打到和喎

1740 A 尾得1手， 起碼要升60% 先打和， A 中又除時唔中 蝕息伏， 現金抽算

小朋友唔夠錢b頭

巴打諗住現金抽幾多手?

50 萬股， 當抽獎

我諗住抽20萬股算，9922抽大注d

如果抽中哂，點還錢比牛牛？

如果中晒應該當普通孖展咁玩同計息，不過呢隻咁熱，唔會分到好多

係咪打仗d人唔敢抽

細細注玩下

玩乙組屌你老母

本來想抽大注，依家都系細細注玩下算！

我覺得打杖先多人抽，我都諗住聽日再減下個倉，果埋閑錢就去抽

9922 a尾..
可能利息都輸埋

會唔會易中過9911

先得百令倍

如果唔係隻9911炒唔起，應該超購仲癲。好多人賴左9911，但金日好地地又回魂。

其實冇直接關係 純粹size爭太遠

老老實實首日升1倍算係咁啦

暗盤講緊$6

me 1 多開 hand player

當抽獎

係，最高差唔多升左300%，升咁多預左多人沽

尼隻價投 長綫掂？

要睇首日，如果首日升1倍，長遠就唔洗點諗

長線最盡都係一倍，海底撈都係得一倍

差唔多啦，我都覺得1至1.5倍係盡

幾間銀行開晒孖展+咁長招股期
300倍應該冇走雞

覺得暗盤升幾多

輝立我覺得3成左右，富途可能1倍

未見過富途咁多孖展，收4%但已經74億，全部大陸人，暗估計又有儍價

搵多d人去富途都吹，應該會有大陸傻仔接

依隻同9911不同，真有實業，真係排2小時，大陸至hit食店，2019pe，升40%仍比海底撈低，依Ｄ因素令佢有大户及基金追！

巴打可唔可以講多d?

2019 PE 40-48，海底撈都80啦，升50%仲同海底撈有距離

抽唔抽好

A組8萬手 睇番近期都係11萬人抽 其實孖小小都夠

200-300倍
咁奀點玩
暗盤玩算

好驚抽完唔夠孖展啲息

第一次玩抽新股
諗住現金千幾蚊 再孖展x10抽
現家慳返

唔好玩啦
就算隻股唔HIT
都唔會咁抽啦..
儲下錢先玩啦

抽中再算

佢生意唔差
大陸多分店
晚市都要排
同埋嘢係好食嘅
應該都賺緊錢

現金抽十手玩下

耀才無得孖？

上市資金大部份都係拎去開分店 抽得過

食品會唔會一上就潛水

新石同九毛九都爆到痴線，抽中再算

光榮都三萬人抽,九毛隨時十萬人, 甲組被班強國分身搞死了

自已都開左影分身

屌，之前隻乜鳩8645，名不經傳嘅創仔都四萬幾個人頭

孖咁少，不如一手

現金抽一百手算....

現今4手

現金1000手當抽獎算

一手黨

咁熱應該無驚
只係以小博大得離譜

上限定價 都算係好消息既

九毛九國際(09922)已於今日中午截止公開發售,市場消息透露,其初步已錄得逾600倍超額認購,凍結資金逾1400億元,是今年本港新股凍資王,惟未能打入香港史上20大凍資新股,其招股價範圍是5.5-5.6元。

600倍

肯定分好少

孖得少都唔知中唔中一手

唔夠比利息

應該可以參考赤子城

165000手
估至少都100000人抽

一手黨🙇🏻‍♂️

屌那星，手續費都洩埋

蝕息伏, 一手黨又嬴DLLM

咁計法. 100手可能先派一手..

鳩up..

9911 300手先中1

都係個句，孖得少不如一手

唔知岩唔o岩
公開發售10%超購600倍
回撥到50% 即係超購120倍？ 完全on9唔明白

好彩用現金抽，又唔洗手續費

孖左7,000,000股

中國連鎖餐飲集團九毛九(09922)周三(8日)中午截止認購，消息人士透露，據初步統計，其公開發售部分錄得逾600倍超額認購，凍結資金超過1,400億港元。輝立證券企業融資經理陳英傑預料，有約2%的認購者可抽中九毛九。由於該公司為中國內地知名餐飲集團，近年不少中國投資者亦有「炒新股」，相信其炒作氣氛濃厚，而在交投量大的情況下，首日可升4至5成。

首日升4-5成我一定走

3都走

首先要中，同千祈唔好開市追貨

大戶

保利 38-39入了貨 AO走

暗盤我都想走

屌 如果唔中我會暗盤即入，研究過大股通常會慢牛，細股先會溢價再破發

上次赤城經驗, 暗盤放就差唔多

用銀行抽果d第一日15分鐘好走（警世）

暗盤開市10分鐘走，尾盤再撈

銀行抽真係輸在起跑線

咪玩啦 都唔同股，呢隻實業，前途無乜爆發力但仲有發展空間。赤子城sell概念+年末最後一隻情緒高漲先咁樣。屌你赤子城經驗咁諗死得

早知 將D錢去抽 艾德韋宣 驢跡科技 好撚過

6百幾萬cash抽尻毛尻？

連登仔咁有錢

好彩我呢果4隻都有,睇下邊隻跑出

連登仔個個人中之龍，現金b頭係基本野

A尾 估計利息都輸千幾

A尾中到2至3手嘅話，應該有得賺嘅

朋友forward俾我

9922超額約638倍,凍結1400億,比預期多好多,雙位數開出就一定,富途暗盤可能見15元,輝記約11元,個只9911先誇張,富記做6.5元,輝記做4.2元,如果正常得輝記一間做,3.4元都好盡,輝記就係見到富記6.5元都做,所以吾執輸夾到4元以上,大戶派貸簡單,用少少錢在富記夾高,再係輝記出大貨,

富途成百億孖，不是香港人炒，大陸人愛類型，估計暗不是最高

有冇人抽中關村科技？

要升點都會升架啦

看實輝立和牛牛的差價。如果牛牛高得多是凶兆。差不多就安心些。

抽咗劉嘉玲果隻9919會唔會輸到被人剝光豬架？

lin啲格咁薄都賣得出街？

屌鳩樓上貼呢啲出黎做乜9

呢隻冇咩興趣

你扯咗？

人地隻股都講明自己做老千你就唔好去抽啦

係咩，有冇source？

個時開放嘛
邊似現家道德線高到做唔到
係屋企撩個鼻都要講excuse me.

唔好玩
個時全香港插到飛起

who cares佢有無俾人輪到
我抽到先講

插係插黑社會暴力逼女偽人影相 再放出黎賣d個行為
唔係本身影 同賣露lin 相行為

現家係自願露少少都比sjw插

差好遠

大陸金融科技+新經濟咪即係老千，醒少少唔好比個名呃到
要抽就抽啦，費時比你話我害你

租賃
佢做地產信貸

而且炒新股講基本面做乜

抽囉,all in抽,贏多D

做一手狗 唔追貨 輸極有限

你$1000買曼聯贏今年英超都係輸極有限

賭隱咁大嘅大陸股民都唔抽就知道係伏

幾時派彩

有排,14號先出結果

隻9918暗盤已經穿招股價

你會用9918，9911同保利比嗎？

唔關事，想撈下9918，聽日首日上睇下有冇得賺姐

富途又係正數

9919 抽左B

富途最高升50%，九毛九富途真係1倍係基本

你有貨先算

B頭應該都係預6手
A中應該無可能有3手

果位巴打A尾，中3手應該有機嘅

都難
大陸班狗開好多假戶口
分低晒a組中簽率
隨時得2手

所以孖A尾好傻，A組用cash抽好d

中伏
以爲打仗跌市無野好買抽新股
宜家無左舊錢買其他股票
未見官先打30大板

點都會炒過少少啦驚系(假設你中)

呢個真，昨日我亂入隻2018，咁就執左7%

好驚A組劃一分配一手

A尾分1-2手

1手中籤30%
A尾最多3手

幾多手穩1

on9 我諗定先唔撚得？

15

a尾食屎囉。拆開a中可能仲好過尾

一定啦

次次都係咁 初頭比啲post嚇到仆街

次次都話支那野不了，但係身體很誠實

想知點界定a頭 a中 a尾

B頭有幾多？

抽完賺左幫番手足咪得

咪就係, 孔明借箭道理

邊隻試過a中好過a尾？

6049已經係啦
抽20手已經穩2手
但係要抽300手先穩3手

孖上左B頭 希望中多d

b頭要抽幾多手

how much

530萬80萬股

甲組的香港發售股份將按公平基準分配予申請香港發售股份認購價格總額（不包括應付的經紀佣金、證監會交易徵費及聯交所交易費）為5百萬港元或以下的申請人。乙組的香港發售股份將按公平基準分配予申請發售股份認購價格總額（不包括應付的經紀佣金、證監會交易徵費及聯交所交易費）為5百萬港元以上但不超過乙組總價值的申請人。投資者務請注意，甲組及乙組申請的分配比例或有不同。

多數都係5球以上

點解連登咁多有錢人上B組?
好似我係最窮咁

想問Ｂ頭派多少？

好就7-8手，唔好就6手

100手有冇機會有2手

用現金認講咗20,000股, 即20手,
有幾多機會會抽到? 有無一手?

我抽得100手都驚緊分唔到1手俾我

應該無咁癲掛。。。

傳15手以上穩派一手，A 尾最多3手

係真就好,
第一日睇升幾多成?

應該點都有3成，冇3成大部分孖展輸死

係就好岩岩好抽左15手

我用20手, 都幾唔錯

抽左300手 希望有兩手

成日要上深圳做嘢，間垃圾日日都無人食

巴打用孖展抽?

係,將條A尾飛cut到300手撥錢抽9919 B飛

巴打祝你搵多d， 我都抽左9922，1740，9919，1745
9919同1745相對少好多人抽

1745有不少pre ipo無禁售期,上限定佢地賺好多, 沽壓不細。

艾德應該較好, 東興最擅長反回撥,夠薑呢隻都用啊仆街

抽一手會唔會有

連登仔一抽一技能發動

唔抽b 組無資格上財經台啦

國際認購啦醒

國認隨時一手都分唔到

呢隻我諗升50%以上 雪球好多人睇好佢

求高人指教，抽1000手 可分到幾多手？

富途暗盤可能1倍

唔出奇😂仲有隻1740新石

2-3

1000手 B組派 5-6手應該有既

300手中2手已經心滿意足

12 13蚊唔難
佢上半年盈利升1倍，仲有海底撈高pe對比

驚一開市就12

算數啦
而家9UP有咩用?
之前好多隻都吹到好行最後未收皮

呢隻實業股唔同吧，好耐之前返深圳一轉都見太二勁多人排隊食，自己食過一次都ok，好多後生仔女打卡。反而海底撈無咩人排

首日升少過3成，我都可能會加一加

俾你去望2望就升一倍咩大佬
咁D ANALYST失業啦...

咩都靠分析師玩股票咪又係收皮 炒股都要睇氣氛同情緒，大陸人實炒高呢隻

分析師等於馬評人
打工出糧提供數據資料吸引啲人落注

真係睇得咁準個個發哂達留喺屋企屌閪渡日啦
駛番朝9晚6打咁多report

炒股睇ANALYST，真係笑撚左

你要講實業睇基本面，炒長期
飲食基本上係垃圾
參與者多，競爭大，易取代
打卡個d潮流黎，過一陣就無

呢個真
短揸就岩 長揸 不了

唱淡都無用呀，呢隻$10起標，有種就買入

今次無錢抽B組
A中都唔夠錢
過年要扲一球嘢出嚟用

分析啲拎黎炒既股 同分析下期六合彩冧巴有咩分別

熊兄咁走寶你一向重錘出擊架喎

咁我都信佢好過天仁名茶既

ipo 個期d人排黎睇Ig
好似半年d人轉晒排喜茶

今次有冇配股消息流出

係, 呢個月要周轉, 無得玩新股, 九毛九應該中得一至兩手
好彩隻9911真係破咗小弟紀錄
多謝富途班$6黨

Fat fat

今次留返機會比其他人

有抽九毛九個堆人應該被人貼大頭

大家賺多啲, 好大機會升40%以上

同意 我肯定呢到10個有9個冇去試過9毛9
利申：聽都冇聽過

炒完再低價回鑊
食兩浸

富途9918同2528暗盤都有升過下，有富途冇窮人

哇，好撚驚呀，希望有10％我滿足鳥！

現金50萬準備接你地貨，上次保利抽，暗盤入更多，一下賺6位數

巴打保利睇幾錢

賣曬不看了，上次暗38-39入大貨，ao43.8走爽

生果今日B1終於講大陸分身漏洞

9922 20%
抽B組果班蝕都仆街

食過太二酸菜魚
真係要等成粒鐘

得個名，我覺得就一般

不過佢集團個概念幾好，多元化

20%，蝕？

2020 expected pe 28x 海底撈一半股值
間間太二排哂長龍

唔計支那問題 咁既基本因素都唔好 咩股先叫好？

4里息 0.6%中簽
升得果20%
唔蝕都係個和
又撚人沽咩

一手黨或成最大贏家

幾時有結果 港女升到彭彭聲 d聲係晒隻9毛9到

聽日先知結果

拎左幾十萬去抽新股，但出面升到hihi

快啦 俾番d錢我

上星期唔抽新股，all in9988 可能賺仲多

咁講法我買中6個六合彩號碼咪賺仲多

我都係

唔抽新股你係咪真係會all in 9988先

本身都有9988，不過唔多

得一手ipo

抽新股連招股書都唔識睇？

206入左2手，209再2手

唉. 隻九毛九輸埋手續費...

做咩呀，唔係聽日先公布咩

2020年 IPO開出黎隻隻咁樣衰, 九毛九, 新石開始有陣燶味 ...

今日啲暗盤咁 中左9922真係可能要暗盤就搵位走

有抽開新股都知除九毛九同期其他十幾隻都係垃圾

去看下批12月優質ipo，愈升愈有，仲係高價，不能同市值低垃圾比

機會成本都大輸特輸啦
呢幾日隨便買d都升5-10%..

個人認為九毛九都係垃圾, 無投資價值, 只有投機價值。

新石算9數啦 預左輸息

新石抽左幾十手，睇下好唔好運

孖左100手*2 未驚過 希望中多d

國配飛中下限，慘

Why?

據市場人士消息，早前超購破千倍的影視新股新石文化（1740）出乎意料將偏向下限位置定價，原因據稱乃機構投資者「落飛」的價錢在中下區間，另外偏下限定價亦有利公司「開紅盤」。

明報，我朋友2注95孖Ｂ，今次似蝕息

好彩臨尾取消左條95B
感覺伏伏地

升50%係咪都要輸息?

如果A組得1,2手可能都蝕蝕地

如果A尾得2手，升少過2成都蝕

咪又係搏day 1爆得起

寶龍 保利 無人講

雷蛇太興

雷蛇直插無水花wow

如果今日兩隻暗盤大插，9922暗盤可能有荀貨執
可惜最後上返晒

大家95孖係咪用輝記
仲有咩好介紹

但果陣雷蟲AO 高開3成 我AO賣執左4皮

個陣未識運用孖展,真係賺到笑

根本，明天價低要訓身入，保利好多朋友，ao43.8食了賺死

30% 叫唔叫價低？

大家睇到咁牛，中金要做一做野

新石難中到仆街蝕撚硬息

連登暗盤價10蚊

10-12

中銀收唔中 會即日退返錢？

係

抽左2百手，有無2手呢

Ｂ頭8手，80000中1，200000中2，Ａ尾4

1手幾%中？

一手25%

一手黨含，正

一手黨算派得多？

只2手 , 人地1中1都有25%

25%，算多，最好就10%以下

50中0

個莊係咪想派多啲俾散戶，等佢地暗盤走哂，質低個價之後再炒上

大股其實都係依D RANGE

希望今日配合埋大市氣氛好可以上高啲

8蚊加30000，賭

應該唔止8蚊掛..我諗富途一開都過$10

中20手

抽2中1

Fat fat
今晚去邊慶祝

公開發行階段九毛九獲637.82倍認購，分配至公開發行的發行股份最終數量為1.667億股，佔發行股份總數的50％。合共接獲190329份有效申請，一手中籤率25％，認購80手 穩中一手。

致富 有沒有得睇分配結果？

14手

10蚊樓下我暗盤加

有無人用一通is戶口號碼查不了自己,明明抽一百手有一手

富途派未

勸你唔好..

你有無重複申請?

一通一中一

新手問
點先知中唔中？

一早話左會出事, 你地又唔信

你係邊check?

中銀會幾時知中唔中？

已發現及拒絕受理六份未按申請表格所載指示填妥的申請。已發現及拒絕受理504 份重複申請或疑屬重複的申請。七份申請因支票被退回而遭拒絕受理。概無發現認 購超過16,670,000股香港發售股份(即香港公開發售項下初步可供認購的香港發售 股份的50%)的申請。

保利果次仆街好多

唔駛驚 我之前都試過 會分到俾你

多謝曬,希望你中多些

10蚊集氣

500手希望有3手

原來咁多連登仔買左

你稱中3手，睇下有無機4手

穩中

成班表面上話不了，實際就個個都抽

想問有無人用輝立抽， check 唔到hkid ?

好撚現實

如果抽唔到
通常幾點會收到退款？

中午左右

五毛五

同問 幾時睇到

香討那邊都話唔得

一手現金，不出所料⋯⋯無

thanks 巴打

agger

Check唔到唔係姐係唔中咩

作福祈禱提升運氣

3手 中2

同一account 抽3手?

目標價9.9

9毛9

0.99美元

希望俾多手我有錢賺既會課立場

屌黑到爆 聽日開市即掃

2手中1
希望呢隻野生生性性 俾我過肥年

用邊間?

富途

全現金抽中一手

會升幾多？
五中一

變9毛9

暗盤6.5試下搶

屌 4中0

大熱無可能破發

要有輝立先搶得

財經台係實際嘅

6中0, 我屌

仲未派彩

Metoo

2中1

5中0

我仲未派彩

如果你用渣兜要聽日開市先知

致富 咁遲既今次 ?

致富派彩未？

咁大獲

現金抽15000股中0，屌！

我懷疑佢自己人分緊

80手先保一手
我抽70手真係嚇左一嚇
好彩都中一手

中左但身份證查唔到= 卷商大飛落
除左必中個班，其他係咪食左你
你撚知咩

致富今次仲要免息幫人免費抽三手 好鬼下

請問一通點check

少抽新股
幾時退錢

銀行點check

有D行唔係用身份證抽
係用ACCT ID抽
所以有漏洞

但係D人又話華盛都係用ID抽既?

IS+頭幾位戶口號碼

依d代號抽，唔洗出身份證，好難查

有幾鬼，要收手續費，明搶2皮都冇既傻散錢

一通係咪又down左，
想check 退左錢未。

下次可能俾50蚊去富途算。

致富仲未有

錢又未退 又唔知中唔中

中銀幾時知？

唔中呀屌

係, 致富抽新股真係好撚鬼

大升既唔派畀你
唔升嗰啲派畀你

原則上係，利申做緊

你自己上HKEX CHECK身份證啦...
一早貼晒

致富無得check

第一次抽唔到

ib扣咗錢又無結果

HSBC抽仲未有結果

多數食晏前有結果
但銀行抽唔洗咁心急啦 都冇暗盤玩

點解咁快知我都係富途話待公佈又未退錢 其實係咪即係唔中

搞一大輪得27手

影分身術？

中一手已經扣數 退埋無中果一手嘅錢
但佢無喺明細show出黎 但睇到條數有變就知

現金抽公佈左 孖既可以試下身份證號碼查下 發覺好似係286開頭加身份證

我仲未退錢 希望仲有機啦

頭鎚飛都派唔到27手啦

286開頭得4條友咋喎孖咗等下先

致富11點都黎緊仲未有結果

啱啱有
35中1

平時次次A尾B頭
今次一手都唔知有無, 心情原來咁刺激

有了 自己睇app

一中一

現金抽3中0

15中1 致富

1中1

唔係, 單名 90%

典型連登仔

一中一 致富

頭鎚派51手喎

1中0

致富唔係咁樣 check 呀嘛

估暗開$7.5, 幾分鐘之後企穩$8
$8-8.5上落, 尾市睇下有冇機$9

又無 , 仆街致富 , 轉走哂啲股先

垃圾友信又慢又廢

謝,3中0

閪立仲未知

1中1 致富

7中1，致富

跟據赤子城玩法係一開始6蚊，跟住極速插去3.x

富途班友又fatfat...

一通如果出了股票和退錢,煩請單聲,謝謝

7.5 即刻入多幾手啦

不會，行保利mode，質素大不同

一通收到未？

你入到的話抵你贏

應該速戰速決 後日又有一隻上

又有錢退
想接都接唔到

中1手 暗盤再買

20中0

身份證喎

貧者越貧 富者越富

IPO抽唔到

唔敢入
上次赤子城跌到咁...

華盛係用ID抽喎

錢退了,股票也有了

diu 抽10手都唔中

btw 係港交所個 pdf list 見到有人中51手CLS

抽1中1

富途，我有留意依排暗盤，高價但成交差輝立九條街，但今天情況，富途有100億孖，貨相對多未必有好價。

而且12月大賺ipo，到4:30後，輝價好多

same

唔中

贏多啲

收到錢,中唔到

錢退了， 股票沒有了。

Me too

你發緊夢

Set咗6.6

戇尻到笑左

無人對盤

無睇到6.6

無記錯係咪四點後開始
未試過暗盤

20中1

中左一手 匯豐

信你呀 我富途留啲錢

中一手, 睇錯

我估富途價起碼見$9

呢隻玩兩日算 仲有隻新石要玩

中銀係咪未有？

同問

中銀有未

中得9手

富途孖展咁耐都未有消息既

匯豐3中0

點睇?我無sms,但佢退淨一手ga錢俾我
係咪中左?

知唔知幾時有

點解未出

咁多新手抽，要睇路了

BOC仲未知結果

平時都12點前出 今次唔知點解咁耐
d錢又未回籠

恆生現金三手中一手

我之前試過點幾先有，係咪分緊貨，唔係random 架咩

分緊貨當花紅

耀才仲未有

輝立仲未有

恒生抽一中一

我牛牛cash 930 唔中已經收返

25中1

牛牛上次赤子誠12點出
今次仲遲

90中1

抽4中0
希望新石中啦

更困難

20 中 0

抽15中0，
將希望放係1740，9919，1745

有冇人暗盤柯煙？

現金 4手中1
利申:富途

無錢柯

致富現金抽1中1

9中0

等開市震老散個時執貨

支銀現金15中1

30中1

隻1650 上唔到市hold住左十萬，
真係屌出聲

70中1

唔好柯係牛牛

呢隻我估應該係俾SFC同HKEX捉到人頭

1000中9

富途都出左
9中1

富強跟東興學下師啦

60中0⋯⋯

4中1

40中0

Very on9

一手都無

10中0

有行出左暗盤未? 想gun

4:15

係，屌呢隻大炒呀仆街

500中3

1中1
賺少少夠

3中0

發發喇

平時扶多D呀婆過馬路

2中0

多啲做善事

如果係會過夜既就唔好係富途買 班友炒到傻傻地

太熱，可能跑唔出

ching抽唔中咩?

中，但開始驚大熱倒灶，熱情反轉就大獲

好多1中1 咁奇怪既 明明25% 身邊既人都中曬

一手黨中多

抽5000中1000

倖存者偏差

幸存者理論

破發？

連登仔抽1中1
你身邊個個中哂
= 身邊個個都係連登仔

9911 邊有破過

20中0
白比息

Same, 巴打 首日即放？

孖得20都孖

佢暗盤收市價當發行價掛

算啦，永遠，中望12，唔中望6

15中1

唔會

一手咁多人中

70中一 牛牛

5-6個班係傻鳩， 致窮先4蚊

冇貨果d一陣暗盤咩位會入?

唔中既話 中銀幾時回水？

citi仲未派彩

富途3中1

不嬲3點後

Citi 不嬲都慢
收左市應該有
銀行免費係咁上下

耀才都係岩岩先有
200 中 2

1中1現金

10手中1手
諗緊聽日放唔放

10中1

連登義海價收貨

目標 $99.22

個市回緊，暗盤未必大升

一通暗盤係玩到幾點?

8蚊搶貨

一陣試set $8先

100中2，有d運

6：30pm

你試下由招股果時開始計

9.922收貨啦

1中2

咁勁

買1送1

一陣set 9.9蚊

6中1

150中2

3中3

妒忌
邊間行

發覺好多新手係乜柒都唔知就鳩up

賭jer 我唔信

9911 發行好似係1.6 點破發

咪講左佢地暗盤收盤價當發行價

幾點有暗盤？

尷尬囉

Citi bank仲未有

9911難玩到，要抽中先穩贏
一黎就高開升超過100%，好多又跌返，上落太快，第二日開市又係，好多人損手爛腳
反而保利，康寧，阿里個d暗盤是但搵個位入都穩賺，第二日同第三日穩升，訓住贏

200手中2手

跟

4中0

100中1 wow..

大家睇咩價位?

直頭係啦，上面有人200先中1

99.22

早一手
賺幾多走人好呢

我諗要揸10年

$10走唔走

一上市第1日就公佈1000合1
好快就99.22

暗盤幾點開

10年唔知執左咪，大陸飲食黎得快去得快 好講宣傳技巧

聽日千跌生不逢時

why?

11蚊走

因為佢唔中

暗盤有冇可能11蚊

用富途應該唔止

1615-1830

7.7

富途9.x

邊條on9 真係開9.9

SET 9.9,有3000比人食左

第一站望9.922

耀才 $9
一手賺$2400

富途9.6爬緊上去

中得6手 11蚊得唔得

9.65賣左

耀才得番8.7

抽唔到

點解耀才咁西

等再落d先入

多謝9.9個兩位

原來最後抽得到

你點沽的

一通將會最西價 $8

set 9.9

買貨咪岩

20-30% 玩得過 9蚊你去富途買

頭先抝底，係耀才賣左

9蚊入左加1手ipo

致窮8.x你9蚊買

係牛牛沽 一通買先

坐等1825買一手

冇相像咁強，係黎得理智價，暗盤9蚊沽左算

牛牛沽 一通買
有冇得沽空? 我一通買完還返股俾你

九蚊放咗

8.8放左

9.1 8.8 走哂2手

無貨沽空， 犯法

9.5 SOLD ，抽中一手

9.2沽左

9蚊係幾多PE?

9沽左耀才

一通太多窮撚

150左右，就算計2019年盈利都60左右

抽中暗盤4:15即放就玩完隻股

牛牛多暴發戶

9.28 走

大陸仔A股打新
玩開不問價allin

佢地當左h股都好似a股咁純情

牛牛唔係會員 有冇得睇暗盤價？

咁多人想人放

9.1掉哂無壓力

上半年盈利升100%，所以樂觀計就2019 全年都倍升，2019 pe應該50-60左右

咁你記得依家要加倉，聽日15

大家跟我一齊沽

因為香港無升停板機制，開價好進取

用依家PE黎計價係咪傻架
人地IPO黎開鋪
開到鋪，個PE咪又係細返

致富好刺激

個故事教我地，要係牛牛狠狠地margin, 跟住暗盤益大陸仔

無錢

9.2 係咁吸貨喎

股數少

一通都掃上去....
明天要$10以上了

9.1入完 9.6放咗
抽唔中都用幾分鐘執返5舊水

放左廢時煩 賺餐茶錢

9.25放左

屌又上

起碼$30

9.25 沽晒 賺得2皮

嘩，上啦，一陣十蚊

9.2X ALL IN

9.5 放左

9.9目標價已到

好不尋常,一通都咁積極

放左ge 聽日9.9開市見 (好意頭)

得一手 博埋聽日算

國際配售由9成降到5成，大把大戶掃貨

信唔信

沽，沽佢老母

歐化同2858係咪暗盤fatfat但正式掛牌就仆街?
唔記得

耀才冇咩力 9.07 就唔小心走左
無眼睇落去

2中1留名

2858好似高開完，就極快插落黎

大股不同，人地下下直掃，用了幾億，你估會仆街？

抽中一手 9蚊補多左一手

暗盤最後機會沽貨

一手黨比人掃到乾左

D買盤好勁

如果聽日開市低過9蚊再入D

屌，早知賣多啲股套現，
每一皮執$500

睇埋5點半到收市點先

輝開始高過富

都係6:15-6:30買最穩陣

耀才個暗盤係咪死死地？

帥兄咁進取
我見富途宜家暗盤都係ard 9.5
10蚊都未穿

今日高位可能已見

估收9.5左右

另外兩隻IPO 冇人理

致富好似係耀立

聽日10蚊我就放

有冇人知一通手機版可唔可以暗盤買貨？

走鬼了

唔撚得，垃圾一通

[member我諗差不多了，聽日應該咁上下[/member]

上啊!!!

說好的$9.9

是9毛9=0.99

走人了，袋入自己袋先1

聽日開市先升得勁

我不能接受.jpg

聽日升得勁

暗盤 炒得幾高

抽一中一

聽日會唔會keep到升勢。。好緊張

9.33放咗lu～

致窮個價追住牛牛
真係有參考價值，唔係一尾大陸仔不問價入

係咪咖

第一次玩新股，即係點啊ching

一開波9.5跟住就插到9.1 睇黎市場唔係好大信心 短炒好啦 依隻實有人走唔切

暗盤走勢幾似保利

你去追下赤子城個post就知

咁多新手應該就爆

真係不問價？
買盤掛$9.49
賣盤掛$9.5
無人肯賣

有人頂住wor

抽中又賺

赤子城又唔同，赤子城暗盤都拉高之後派貨，9922我睇左成個鐘都搵唔到位入

9.5走左先 袋袋平安
聽日再睇下咩環境

可能似保利 聽日仲有得上

利申 9.5 走左

$9.5走+1
聽日睇情況再入

又再能係下隻2858

80中一，俾完息，本金都仲有錢退
會有幾震

落過去8蚊架，不過佢個勢又同赤子城唔完全一樣
之不過係上面有人話致富個價同牛牛個價有咩參考價值姐
赤子城個次牛牛同致富個價差好多你都記得啦

2500 39插到37
保利 43.8 插到41
聽日應該都會有呢啲波幅

赤之城係暗盤一開就拉高之後就慢慢插落去，隻九毛九就暗盤落過8蚊之後就不停掃上去，呢隻唔敢入暗盤

聽日仲有9919，唔跌返去9蚊樓下，真係唔想入

9911一開day high
9922由低掃上去，情況不同

$9入左10手

9919，暗有位走了算

鄭子城暗盤一野扯高200% 真係你玩

聽日隻艾德肉宣點睇?

咁博

最後半小時，買定離手

2858 真係樣衰到

睇個勢似炒得起兼聽日牛市
可以入

炒上去

牛牛過億成交，chief 3千萬

好撚高下，熱炒

好記得2858 明明暗盤幾好 仲加左注貨
一上市就鬥快走

咁先好 你識乜
無人接貨點得

暗盤都9.4 我真係唔識點做了

15中0

唔明你講咩

唔係咁，當年閱文毛記都係咁，下隻易鑫開始一路狂爆

兩隻我破頂走貨 所以話個市好 新股真係幫你過肥年

牛牛收9.5

致富$9.42

妖才今日開始暗盤開到7點半
食得屎

，你認真？

散戶free fight

咁致富係咪跟妖才

耀才：即日延長暗盤一個小時至晚上7時30分 耀才證券（1428）宣佈，為配合客戶需求及令客戶更靈活地在暗盤市場買賣新股，由今日（13日）開始將暗盤交易由下午4時15分開始，延長暗盤交易時間一個小時至晚上7時30分結束。

轉自紅底01

好似圍左爐

屌咁不如延長至翌日早上九點
更靈活啦

好搞笑 以後妖才個價會唔會有機會平行時空

反正個server都係開係到，最多叫2隻it狗ot

有冇人報妖才個價

銀行抽 賣唔到

現價 : 9.36

謝

1740

8手9.5走曬

聽日9.9沽吧

幾多手同咩價位入

me2

暫時帳面5萬3, 真係攝牙罅都唔夠

今日話人傳人會唔會影響聽日

示威都未跌
點解你仲會有沙士就會跌既諗法

幾多賣 開市

6.6

有quota 鬥快搶

我指沽出去

AO 沽就唔駛提心吊膽

咩價賣安全，set個價

升4成，真係當科技股炒咩呢d飲食股條路清清晰晰寫哂出黎，點值咁高市盈率

咩價位放好中得一手 早知抽多手

海底撈我都唔明，但佢升